「唔好超速」612謹記行車安全

我估有一部份巴絲612出唔到黎
但係如果有揸車既你地記得小心駕駛
千其唔好超速，安全至上
一覺唔覺意係三隧炒車就大鑊